# Aplicacion Hecho en Androdi Studio
## esta aplicacion fue un trabajo de la escuela
## para la materia de desarrollo de aplicaciones movil

## se trata de simular una aplicacion tipo chat solo es
## El Front-end no es funcional.
